人類今次會唔會絕種

唔會，會進化成生物人

係就好

咪傻啦，佢進化咁慢都未到全面器官衰竭同壞蛆，仲未死得嘅